想讀返書

今年18 中四冇讀 想讀毅進上返去
但係見毅進要21或者中六離校先有得讀
可以點做

讀夜校

做三年嘢再讀囉

自學dse

想樓主死咩

其實自學無問題
反正都係操past paper

中四無讀喎
基本嘢都未讀晒啦 仲操past paper

夜校上中六考DSe LO

我覺得補左語文底重要啲
基本嘢自己睇教科書都學得識啦

都要睇樓主想讀書嘅目的係咩
係想有返張證書5條2搵工定真係想學野讀上去

自學dse有啲無所入手既感覺
唔知應該係邊啲位開始讀起

真係想學野讀上去

Ou遙距degree

讀職專啦ive

推樓主去死咩無底好難讀

試讀一科

不如唔好讀